睇直播睇到好想喊

睇直播睇到好心痛好想喊覺得今日遊行完全冇用
點解咁多人遊行政府都唔肯聽民意
好灰

希望冇人受傷

雖然心灰，但都要繼續支持！！

仲有d咩可以做